美斯失望巴塞無法簽尼馬 更衣室不滿主席！

據西班牙《馬卡報》最新報導，巴辛尼部已經對球會遲遲無法搞掂尼馬（Neymar）感到不耐煩了。幾天前大巴黎拒絕了巴塞的租借方案，現在轉會談判陷入了僵局。與此同時，皇馬開始行動了。

巴塞高層期待尼馬自己表態，對大巴黎施加壓力，讓大巴黎接受巴塞提出的條件。但尼馬沒有行動，因為只有在巴塞給出的條件是最好的情況下，他才會行動。但巴塞給出的方案並不是最好的，可以說恰恰相反。

《馬卡報》透露，尼馬已經與巴塞更衣室的重要球員談過了，告訴他們巴塞報出的是租借外加1.4億歐元買斷的條款。這一價格與市場價格相去甚遠，更不要說大巴黎要求的2.5億歐元的價格了。

《馬卡報》截圖

巴塞高層的態度讓更衣室惱火，這已經不是什麼秘密了，他們希望尼馬回歸。巴塞更衣室生氣的最大原因在於認為貝圖美奧（J.Bartomeu）沒有為回購尼馬竭盡全力。

據悉上季結束後，貝圖美奧曾答應巴塞更衣室，會竭盡全力回購尼馬，但更衣室認為，巴塞提出的租借加1.4億歐元回歸的方案，證明球會並沒有為回歸尼馬盡全力。巴塞更衣室清楚大巴黎的要求，也知道其它球會（主要是皇馬）正在追求他們的前隊友。

《馬卡報》披露，眼下巴塞更衣室的感覺是尼馬不會來了，儘管巴西球星將回歸巴塞作為第一目標。大巴黎首選將尼馬賣給皇馬，正因為如此，巴塞方面要想回購尼馬，就必須在經濟層面做出巨大努力，但在巴塞球員看來，貝圖美奧並沒有這麼做。

《馬卡報》指出，美斯（L.Messi）是對巴塞球會高層的態度感覺最失望的人之一，他認為尼馬的加盟對巴塞新賽季來說是非常關鍵的。

值得一提的是，在轉會市場關閉後，貝圖美奧準備與美斯續約，阿根廷巨星與巴塞的合同2020年6月30日到期，不過球會在引進尼馬方面的做法，恐怕對美斯的續約不利。（伊雲）

阿根廷巨星與巴塞的合同2020年6月30日到期

原來下年自由身可否免簽美斯

獌聯將會以200百萬週薪合約進行收購

一億年薪

又變埋山狗就好笑

馬卡報

利記今季轉會留力 下季買美斯重奪英超

佢夢想踢完阿仙奴先返阿根廷養老

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

呢個所謂球王要搵夠幾多幫手先安落

係都鏝買可以同牙路

往死裡打？

唔買基沙文咪有錢買尼馬囉on9根本基沙文就唔岩踢疤

聽講係車仔wo

咁又唔拘呀
世二變垃圾
當拍笑片都抵返

我車收到晒
已經幫球王整定銅像

堅唔撚堅啊我打住飛機先架喇

琴晚又唔計？

年年都話美欺走架喇

美斯連主席都撈埋

你點得出唔岩踢呢個結論

疤無限
金錢